Já a múj mobil
Můj mobil je moderní , potřebuju ho každy den , protože můj hodinky nefunguje .
Mám mobil , mucím mluvit s kamarádkou nebo rodinou , ale telefonuní zpratí je drahý .
Často nepíšu SMS .
